上環林士街停車場疑似有人墜樓

冚咗綠布影唔到屍

推

黑警又殺人
手足

好似CA/ ACO interview 個到

投先搭車經過

停車場上面有個政府部門

唔止，好多正苦部門都係呢座野度
最近似乎想比個神秘部門入黎，信德天橋行過黎仲會見到4，5個好可疑既綠色booth

Btw跳樓勝地黎聽講

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

殺人犯

push

支那01話64歲姓姜

遠少少就係狗屋

又一個輸大左

大家明白啲狗用私家車捉人未?

Push

港澳碼頭附近真係跳樓熱點

咁多炒金炒匯炒呢炒路既騙子公司係上面，少人跳就奇

歲數真定假先